林奠! 再咁攪落去妳回應所有訴求都無用!

賣港林奠! 賣港班子! 賣港行會! 賣港垃圾保皇黨!

幫推

推

其實林奠真係好on99
依家越嚟越多分派，社會越來越分化
就算依家佢話撤回，都平息唔到